真心唔識點處理朋友關係

有兩個好朋友都係中同，佢地單身，我就keep住有拍拖👫自從大家grad咗，我不嬲好少會主動約佢地，但每次佢地約，我都一定會出！都keep住一個月見1到2次，對我黎講就無咩，大家見少咗好正常，但係佢地開始見密咗，始終我有咩想食想去都會叫男朋友陪我，所以佢地兩個私下fd啲都好正常！但係我有時見到佢地私下約無約我，我自己又會唔開心😫我本身係一個唔鐘意覆人唔鐘意text嘅人，同男朋友都好少text，但我又唔會唔覆，只係唔會主動係咁揾朋友傾計。相反佢地就成日text，久而久之，我就好似更加疏遠。

順便一提，三個人關係本身好好，但係我自己有咩秘密都會傾想同其中一個(A)分享多啲，覺得佢諗法同我似啲，係好嘅聆聽者，傾訴對象。有次我同A講咗好多野，我仲叫佢唔好同另一個(B)講，事關B成日話我，我唔鐘意，我覺我朋友之間有咩直接講係無問題，但係有時候我都有我自己嘅決定，就算我同佢諗法唔同，我都會想朋友support 我之類。但結果A就私下同B分享曬我嘅野，B就完全好疏離我，反反覆覆成個月左右，我就text B想同佢講清楚，佢最大反應係覺得我同佢關係其實無佢想像中咁fd，因為我有咩都選擇同A講。大慨係咁，咁佢好直接爆我，尤其我拖咗成個月先同佢講，但係我最後都死死地道歉同解釋。

呢件事其實對我好大影響，由嗰次起，我無分享過自己內心一面比人聽，有咩唔開心，都自己收收埋埋。

我係咪應該要睇開啲，因為我已經唔知咩係真心對你好想你開心嘅朋友...

冇睇 不過女人同女人做朋友就係麻撚煩

三人行一定有兩個會熟d

我都覺...

我就係被冷落的第三人

叫你男朋友同你地三個一齊扑嘢啦

你同A frd d唔等於佢係一個信得過既人
你同佢frd唔等於佢會自動波將你既私事當自己既私事咁對待

談心分好多種
但首要係你既傾訴對方要守到秘密先
對方同你想法相唔相似反而唔係最重要

Hi 👋🏻 呢度都有一個

長知識了☹️

c9我細個都係俾人hurt過先慢慢學識
經一事、長一智
唔怕唔怕(拍膊頭)

收皮啦，每次都會出
絕交啦我地

我就係B

好明顯a同b會私下講你，佢地一定見人講人話 見鬼講鬼話，特別係佢地私底下friend d...
呢種關係實唔會長久，就算你地唔反晒面，久而久之都會互相疏遠...絲打唔好太上心，擴闊自己圈子識返多啲新朋友...

篇嘢睇到一半都覺得煩

每次都出係指三人的飯局

佢地約每次都出，佢約就唔係次次出

你自己掛住拍拖 重色輕友
又唔主動d 約朋友去維繫感情
久而久之a 同b fd d 好正常囉
你以前同a fd d 既時候 又唔見你諗下b 既感受？

我都好珍惜段關係，去翻之前咁close 就無咩可能，不過我都會試下主動約下佢地食飯thank u 絲打

真心一問，其實都keep 住一個月見1,2次飯飯行街，重色輕友點定義先？個個星期都約？

樓主你自己都識講（1）你好少約佢地、（2）你唔鍾意覆人唔主動揾朋友傾
可能樓主你本身性格比較摺啦，但係朋友關係同愛情一樣都係要雙方面經營先會長久架
得閒吹少少水分享下搞笑嘢之類或者主動約佢地食個飯應該都唔係好難
下下等人搵你奉旨咩

至於分享秘密方面你朋友A爆你秘密出去係抵鬧
但係其實企係B嘅角度出發B都幾hurt架喎
佢當你係好朋友，但係你咩都唔同佢講而只同A分享秘密，就好似宜家睇見佢地自私約嘅樓主咁B會覺得自己成個外人架
你唔中意B成日話你你咪直接同佢講你唔中意佢咁做
如果佢唔肯改咁就志不同不相為友啦

利申好朋友有大件事唔同我講而係同第二個講嘅時候我嬲咗佢好耐

我同佢地個group chat 每一日都有text，會知對方近況係點，因為我就算無主動揾，但係都會keep住覆！我就真係好少主動提出約嘅，我會試下主動啲約嫁啦😢我明白B嗰陣嘅心情，所以嗰陣都有同佢道歉同解釋，但係我仲未可以放下戒心再同人分享秘密

想做C，如何申請

利申 巴，重視友誼

女人就係咁柒煩
你俾個良心佢佢哋會當狗肺
轉頭可以一把刀插去你心口

抵撚你死重色輕友掛住瘟仔
你以為個世界係圍住你轉？